1124 香港公投 （要民主普選定獨栽建制）

文宣做野！！！

1124 香港民主公投

pushh

區選是變相公投 讓我們向世人證明我們值得擁有民主

區選是變相公投 讓我們向世人證明我們值得擁有民主

（推到有文宣肯幫手做野）

選是變相公投 讓我們向世人證明我們值得擁有民主

（推到有文宣肯幫手做野）

公投！！